美國11哥：中共有大把囡囡比我做總統用！

作為美國下一任總統兼中共黨魁，竟然同中共高層一樣。

原來中國登先真正係Young Live Matter

Young Lives Matter

Make America Young Again

Young Lines Matter

Chhhhhhhhile club~

Pink Lin